支那3大交易所恢復提現 BITCOIN迫近2600美元

在凍結近 4 個月後，中國 3 大比特幣交易平台恢復提現業務，也促成比特幣自昨天晚間起重拾漲勢，一度直逼 2500 美元關卡。

據《彭博》報導，比特幣周四大漲 8.5%，至 2479.34 美元，創 5 月 25 日以來最大單日升幅。比特幣在 5 月 25 日寫下 2798.98 美元的歷史新高之後，就快速回檔修正，多數時間在 2400 美元下方。

接近 4 個月之前，中國監管機構加大監管力道，於 2 月發出通知，表示若違反有關外匯管理、反洗錢以及支付結算等法律法規的交易平台將被關閉。相關措施迫使 3 大比特幣交易平台暫停提現。

比特幣中國 (BTCChina) 執行長 Bobby Lee 在周四發布的聲明中指出，公司升級了平台的「了解你的客戶 (KYC)」及反洗錢系統 (AML) 之後，如今已經開始「測試」提現功能。

火幣網發言人通過簡訊表示，火幣網已經恢復提現，每日比特幣提現交易上限為 50 筆，單筆上限為 50 BTC。

今年年初，中國原本是全球最大的比特幣交易市場，一度占全球交易量 9 成以上。但 2 月 8 日之後，監管機構發布一系列措施，包括強制手續費，中國央行並進駐平台實際檢查，致交易量大幅萎縮。

影響所及，原本中國交易所較全球均價呈現溢價，但過去幾個月，反較全球均價折價約 2 成以上。

BITCOIN 對反抗組織係IDEAL ASSET黎

同最近支那國開放bitcoin提取權有關。。。
不過已經有人提出係豬龐草政策黎

理撚得鬼國

我係自由兌換